緊急！屯門龍門居執到隻狗！

暴雨中見到隻狗喺龍門居天橋！有冇人唔見咗隻狗！

推呀！

推到主人見到！

pish

推呀！快啲搵到主人

推

屌。。。。 我以為係"狗"
同狗狗講聲sor9y

因果由國, 容港治己

推
樓豬可唔可以帶佢返屋企先 留Tg俾主人聯絡你

半邊面

wtf 推，咁撚大雨都可以走失？定放繩俾爆炸雷嚇親

Push

我喺街度睇住緊佢，好聽話，幫佢抹咗身！

有冇巴絲可暫託，龍門居養唔到狗！

推推推

屯門好景工業大廈A座13樓1B有寵物援助，救🐶仔個啲，樓主可以帶距去。

推
係真狗

真狗 我走先

咁都唔見，推

主人快來找狗！！

721 811

咪咁啦 真狗係乖乖的

好得意
快啲搵返主人

暴雨中佢一個勁慘，即出動抱走佢！

拎去獸醫叫佢幫你嘟一嘟晶片
唔洗錢

PISH 到主人睇到

佢知我救左佢，不斷係我腳邊打滾

有冇咩電話可以打？

818

push

打畀咩人幫手好？

好靚仔
快d搵番主人

有冇Up上屯門 同哥基Facebook page ?

推！

幫推

衣家最撚憎就係"狗"

屌！仲以為係執到我哋啲𡃁。

好狗必須推

佢出黎遊行

快來相認

主人

推到主人睇到

好可愛

我CHECK緊屯門有冇24診所 似乎冇
你帶佢返屋企一晚聽朝帶去獸醫到嘟喇

是但係超級市場執罐野俾佢食

😢💔 💔

屌我以為係陳雲狗

Pishh得意

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

推呀

推！建議樓主上fb既狗狗群組開post搵主人！

仲以為執到黑警
原來係狗仔

推推

雖然入嚟前以為係另一款狗

屌以為係落單黑警

真係執到狗@@

可以暫托

我幫你問下

真係狗仔，我以為係狗

睇到呢個post嘅龍門居業主記得9月1去投票踢走陳雲生呀！！

有冇晶片

屯門撚想過黎撚狗

咁乖冇咬你?
仲聽話過D警察

踢走條仆街啦

thought popo tim

呢啲狗？
我走先
幫推

推呀 快啲搵主人！

樓主 有人喺龍門居gp話朋友搵緊佢 點聯絡你？

我都係
講到都已經唔記得咗狗狗係好可愛

龍門居好大咩 是但約係7仔門口等喇

會唔會太乖

好乖

係fb啲屯門區page搵會唔會快啲

點可以用盡佢同黑警比
隻狗狗會好傷心

推!!

推呀 幫佢搵到主人

有冇人同我一樣，入到黎發現：屌真係狗嚟

迴旋處斑馬線

綁住佢唔好比佢亂走
仲可以玩一玩

堆

最緊要狗狗揾得返主人

ok 啱啱覆咗佢

可唔可以拍下片
好可愛
好治癒

我推完見到你個REPLY發覺咁樣推好笨柒
會HIDE左

mix 㗎喎
好得意呀 係咪哥基種

要打長啲成日唔記得

係真狗推！

搵到狗主未？幫推

條友問有無聯絡方法

快啲搵返主人

好可愛
主人快啲接返佢

好可愛呀希望佢可以快d搵番主人
樓主有人有好報

唔好比佢食TG

好人

好可愛
希望主人快啲搵佢啦

有主人認頭未

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

樓主小心有心人亂認狗

好得意

x3

好可愛
主人快d死出黎

就算你嗰度唔養得
搵個袋入起帶番去先啦
佢咁乖一定唔會吠

擺去fb 嗰啲失狗group la

諗嘅一樣

宜家見到狗就以為係警察了

有個fb名Wing Cwy嘅人問樓主聯絡方法，佢話隻狗係佢朋友嘅

咁撚麻鳩煩叫佢買過隻喇屌

搵到了！！

屌 好得意

人型犬同真狗點同

我都想咁應佢直接去接番隻狗咪得

太好了

有朋友喺屯門睇下洗唔洗幫手，請PM

好乖好可愛啊佢

一定要佢證明自己係狗主
至少都要有狗狗嘅相喺電話到

Pushh

推呀！ 狗隻快啲搵返主人

very good

以為有popo

乖乖地唔好再老佬喇

乖乖地唔好再走佬喇

希望快啲揾到主人

推818 post 仲好啦

好cute cute

哥基

快D揾返主人！

搵番喇

以為警犬

哥基係世上最可愛嘅狗！

好彩搵到

隻哥基仔個過頭白都幾撚誇張

push!

以為有得睇撚狗

連車放係度？

我都係

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

哥基仔

主人有用狗車 係個好主人
聽講d短腳狗都有先天腳痛問題
但d狗唔迫叫痛同累
有d見到d主人會用狗車都一定係好主人黎

叫佢下次小心啲啦
真係搵唔番後悔一世㗎

係好得意嘅狗狗

汪汪好得意呀
搵到主人未？

搵返主人就真係太好喇
樓主好人一世平安

另類標題黨

你係咪識個狗主？

各位，我係狗狗主人，剛剛我爸放狗果陣行雷，嚇到佢跑左，我爸氣管有問題唔夠佢跑，感謝各巴絲打幫忙，終於揾返佢，無限感激！！

好可愛好乖

大家香港人，互相幫忙啦

好人一生平安

原來真係狗
推

好乖，完全唔驚人？

連登力量好感動

第一次發動技能，我仲要帶住個bb，仲要落大雨大家做得好，萬分感激

以為你講陳雲生

搵返就好啦，今晚快啲瘋狂呵返佢

小狗好可愛

呢個冇狗狗咁cute

今日圍緊佢

同路，以為汁左隻狗一獲

佢好驚喇應該

狗狗主人快啲出黎啦

狗型狗

竟然係真狗

Pish

好可愛
ll

可唔可以帶佢返屋企先。。
咁樣濕住身係街等都唔係辦法
感激巴打

差啲想出門口黎幫拖

推 一狗不能少

多謝各位，佢返左去沖涼了，唔該哂咁多位，香港人好有愛

主人接走咗了

仲以為係狗

多謝你啊樓主！好人一世平安

真狗

可唔可以執啲警狗去人道毀滅

你爸爸好緊張，安慰下佢啦

好靚仔

推呀！！

我以為係警察，pishhhh

811

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

樓主一生平安

樓主好好人

多啲相

記得拖實啊唔係次次咁好彩

推到搵返主人

樓主好charm希望狗狗快啲搵返主人！

樓主好人一生平安

超可愛

好可愛吉狗天相

我都以為係

多謝！

如果會有咁既情況，下次同佢上繩呀
唔係次次咁好彩

佢可愛10萬倍

感謝咁多位，爸爸同狗狗都好緊張，搞勁耐先好啲

多謝，已尋回

818見

恭喜搵返！好可愛隻狗

818記得帶埋佢出黎~

Push!!!!!

以為講緊 落單狗

點解冇著制服

吉狗有天相啊

好可愛巴打要好好照顧佢

推呀

希望你主人快啲睇到接返你

呃咗黑警入嚟

咁就好了

樓主一世平安

估唔到真係狗

搵翻就好

下次記得幫佢帶番狗繩呀～有啲款係可以伸縮，咁就唔洗驚佢走失

樓主一世平安

818 香港人 ASSEMBLE

仲以為樓主用麻包袋捉到狗

以為係popo添

好得意 推

你狗狗好得意

一定會

已經接返佢了

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

個樣好得意搵返主人就乖乖地啦

真狗 推

憎「狗」好啦，狗仔禁得意
不過衣你老母，係依啊

仆街真係狗

有可疑

點解一定係呢個"依"?
咁個"家"字呢?
依家?依加?

超推

Hope the doggy can go home soon

樓主，感謝你，全靠你先揾到佢，唔該哂你

屌以為係毅進仔

me 2

大家都是香港人，守望相助

平時見開依，以為係錯字我自為敬
原來係而/宜家

以為麻包袋

有冇多d狗狗j圖

推 比黑狗可愛

突然發現612之後好耐冇睇過呢類po

好CUTE 呀

又真係
好想快啲贏 然後返返去嗰個睇吓膠post又一日嘅連登

陳雲狗今日喺管理處比人圍啦

原來真狗

太好啦 行雷再加唔見主人 狗狗實好驚架，好在有好心樓主

喂 係真好可愛嘅狗 唔係班走狗啊！

係健康既狗狗

原來已經搵到主人

狗狗好可愛！！多謝樓主幫狗狗仲搵返主人

樓主有無tg 想同你留聯絡。方便幫你up上哥基fb group 尋主人

巴打可留tg聯絡幫你up 哥基fb group跟進？

搵返主人喇
香港人好有愛

推。

push push push !

P

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

樓主 好人一生平安

721 818

So cute !!

繼續推！

好得意
推到搵到主人

居然係真狗

諗歪左 sor

真狗要幫
Push

仲以為係連登技能-執到隻狗(麻包袋)版

狗狗